請各位90 後 00後的後生仔入入來

**7月2号前** 記住登記做選民
票債票償

學689 講 : vote them out !

支那仔？

香港仔

7月2 登記做選民
學條恥與為伍講 : VOTE THEM OUT !!!!

号乜撚野

推呀